# The many-faced Frenchman
## Описание
Сегодня мне  попалась интересная книжка по истории Франции, говорят, очень давно действие одной популярной игры происходило в этой стране. И если во французских романах главных героев ждет любовь и светлое будущее, то неизвестно, что же ждет меня впереди...  
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@knockie](https://telegram.me/knockie)